【直播】有警員進入旺角「黃店」桔梗

拎晒證物袋，沒收數簿
又想屈洗黑錢？

推

港共真係好驚黃色經濟圈
成撚日都搞9黃店

好撚煩

搞乜鳩？

.